---
title: " porque"
date: 2009-12-29 03:29:41
---

porque eu vou passar por cima de um monte de post no meu leitor de feeds com +1000 e jogar mais uma partida de tênis no wii contra o maridão (que nunca botou os pés numa quadra e ganha de todo mundo nessa casa que treinou por anos e anos e deixa eu arrumar um jogo de tênis de verdade nesse videogame quero ver só como vai ser).

porque eu até tenho feito lista de livros lidos e o cão, mas não vou postar nada por aqui.

porque a viagem pra Buenos Aires foi mui boa e tudo, e logo boto fotos, mas foi chegar em São Paulo outra crise de enxaqueca (vai vendo que bebia vinho quase todo dia por lá e andava no sol o dia inteiro e enxaqueca quase zero) e tem que tirar a roupa da máquina e ainda agora tão cansada.

porque quarta-feira fujo de São Paulo outra vez e depois só ano que vem.
